習總致電侵侵嘅話係用咩語言

會唔會有個翻譯嘅度到3 line

棋王個電話伸手都拎唔到
不如你問下佢點拎枱面個電話先

奧巴馬果陣

一個唔識英文既人, 通常係搵助手幫佢講

之前有巴打講過
習：説中文吧美國狗
侵：Speak English china dog
習：説中文吧美國狗
侵：Speak English china dog
習：説中文吧美國狗
侵：Speak English china dog
loop到2046

chinese dog

佢地唔會直接對話，兩邊都有翻譯官係電話入邊做翻譯。

利申：做過一年相關工作

即係好似佐為咁chok住樣教光仔捉棋？

唔會，基本上只係負責translate

侵侵啲文法唔太掂wo

美國佬叫中國人係chinese pig 唔係咩china dog

狗嘅地位係美國高過豬好多